伊豆，熱海行程

預頭3日係東京玩，之後去遠小小

Day one

湯之花通
東海館
番酒店溫泉同晚飯

Day two

小室山
一碧湖
Lunch 伊豆高原ビール本店
城崎海岸
熱海check in
Dinner 熱海和食處こばやし

Day 3

熱海城
???
去機場走人

有冇咩餐廳推介？

唔去大室山？
有個dhc日歸溫泉幾正
對住太平洋

天氣好既話大室山好正
同d雲好近

同小室山係咪差唔多？
我有tattoo 唔知浸溫泉比唔比

自駕？

記得早d去
個邊好似四點就關

風景好，人流少到無咁濟

補：風景區四點關

城崎海岸 無咩特別
搭車的去仲要十幾分鐘路

Yes

唔去仲有咩地方推介 ，除左睇景，好似冇咩好行同買

個日照早就去 個頭係咪算鄉下，餐廳都收8點，過左6點冇咩地方去咁，諗緊最後一日熱海城之後冇野去就早小小岀番市區，去outlet先去機場

大室山好d 有得坐滑雪個種覽車上去 隔離仲有個動物園

個動物園真心推薦 好多動物可以摸可以餵 可以近距離睇
好多動物係園內四圍走

我地去城崎海岸個日好多蚊 所以小心唔好打開口

熱海朝早可以去來宮神社
熱海城隔離都有個祕館
反而熱海城細細地好少野睇得個景靚，B1個層有機舖班人都聚晒係個邊無人睇個城

咁去大室山啦，個景同小室山比完全唔同級數

野食呢？各位巴打有冇推介

天氣唔好真係唔好去

慘😂😂😂

黎緊去